呢D衫顯到對奶勁大

呢D叫咩衫?

假架d奶

細波變大波

加pad都得啦...

貼身針織衫
只要貼身就顯得大波架啦

搵D排骨著，冇D睇頭

冷衫....

好多港女著呢d呃人

第3張求seed

細波變大波 得左

好似叫泉里香,唔係AV女優黎,佢係真點大波

好正

個pad同鋼線厚到

勁多啲姣西港女著依啲宜家

排骨都顯到對奶

依種衫根本就為左比人睇對波
完全無美感

依種衫就係夠厚
所以可以任加假狗

一直都覺得係泳衣cut走下半截

最緊要有直紋或者直間

越無波既女越鍾意著呢種
大波果啲 著鬆鬆地會怕醜 著出黎怕啲阿叔喪望

大波妹會著呢啲 但少囉
一著就好意淫

好鍾意女仔著呢類衫

以前身邊果個....

原來喺叫針織衫
但大熱天時著呢啲衫唔會熱架咩

摟楂衫

大波冷衫

著完對波睇落大左, 無波果d再熱都著啦

有褸屌裙 自然有褸屌衫

成龍召喚

雞衫

臭雞衫

臭雞

冷料

無敵既聖衣

呢隻cutting好似叫入膊？

最重要係修身加直間。

呢種叫成龍衫

笑到仆街

條女話呢啲入膊衫喎
都唔知邊個發明
幻象戰衣
無變有 有變有有

好冇美感

啲直線搞到曲哂

其實呢種係咪又係泡菜風來

好大波

好多ipad港女着 顯到有返啲波 佢哋就好自豪
然後畀人望多兩望又話人哋望佢

依家係街見到啲大波妹着哩啲貼身衫
都會心諗除哂衫會唔會得返兩粒釘

大波妹著先正

屌

易襯衫

笑到 gap gap 聲

有時有啲真大波妹唔知係咪冇帶bra定咩 行路會浪下浪下 但好多ipad港女着

以前返uniqlo pt 同事叫開大波衫

個EX著完都無波

你肯定佢係女人？

鬼影變幻球

睇佢行路有無波幅就知

質地係針織衫
但呢個形狀係叫入膊衫／入膊背心

所以佢比完帽我帶就飛Q左佢

我個A cup fd成日著呢啲
我又真係J得落

啱啦飛左個港女ipad櫻搵個大波雛田啦

求ig/名

More

我記得呢隻衫有款係開洞比你露埋波隙

李彩華.jpg

有容 因有容奶大

泉里香好撚正

聰明的潮流 我估係韓國人發現佢嘅功效 因為韓國人最鐘意意淫

有容衣

咩Natalie fong之類
唔ok woo清

大奶衫

好多女著

班毒撚俾班心機女呃到做狗都係靠呢啲，所以可以稱佢為「收兵衫」

條女大B細C著完出黎效果係D

真係大波嘅好似穿唔過件衫

鎧武家姐好撚正
成日睇佢喺鎧武入面跑 波彈彈

Agger

其實大波著完會覺得自己好臭雞
利申：e cup

假奶衫

包到實晒入面可以攝十個pad

個肚勁大就有

呢啲叫着衣巨乳衫

呢d墊pad A都變D啦

[img]

假架啲奶

泉里香都跑出左一段時間
係輕熟型大波妹

大顯奶衫

無圖講乜都得啦臭雞

有fd著完都係平

十個有九個都係假波
利申 fd同我講嘅